一句講哂，Irving 定LBJ勁？

Irving
LBJ

你都係想要負評姐

唔係掛

Irving 明明勁咁多

Why not both
位置唔同打法唔同點比

lbj太全能 冇得比